除左空難仲有咩方法可以幫曼聯由谷底走出

衰到連教練都要請卡域克這個垃圾，成世人助攻仲少過祖爾巴頓，十號竟然由個垃圾著，拉舒福特明明仲衰過禾確特

樓主專針對卡域克

樓主晚安

球場爆炸

樓主元氣帶位

英超其餘19隊空難咪得

冇得食元氣 夜媽媽鞭曼連屍

Who are you?

樓主在球場跑個圈就得